毛主席追思會

「安民告示」。開會要事先通知，象出安民告示一樣，讓大家知道討論什麼問題，解決什麼問題，並且早作準備。有些地方開幹部野餐會，事前不準備好報告和決議草案，等開會的人到了才臨時湊合，好象「兵馬已到，糧草未備」，這是不好的。如果沒有準備，就不要急於開會。

《黨委會的工作方法》（一九四九年三月十三日），《毛澤東選集》第四卷第一四四四頁

「這個軍隊示威之所以有力量，是因為所有參加這個軍隊示威的人，都具有自覺的紀律；他們不是為着少數人的或狹隘集團的私利，而是為着廣大人民群眾的利益，為着全民族的利益，而結合，而戰鬥的。緊緊地和中國香港人民站在一起，全心全意地為中國香港人民服務，就是這個軍隊示威的唯一的宗旨。」

《論聯合政府》，1945年4月24日

毛主席簡直就係不世奇才，佢講嘅嘢真係歷久不衰，值得一讀backup。
應該四書五經一錄都列為必修項目，到時仲洗閪國民教育咩，個個學生都愛毛主席，情懷更遠超北方蠻毛。

應在每一部隊內部舉行擁干愛兵運動，號召幹部愛護士兵，同時號召士兵擁護幹部，彼此的缺點錯誤，公開講明，迅速糾正，這樣就能達到很好地團結內部之目的。

《一九四五年的任務》（一九四四年十二月十五日），一九四四年十二月十六日延安《解放日報》

佢講革命、民主方面都好有道理，而且要不是毛主席咁多運動，香港早已被自由行踩扁
毛主席當年預言：「他們是在掛憲政的羊頭，賣一黨專政的狗肉……他們一面談憲政，一面卻不給人民以絲毫的自由」

推 一齊追思

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz